立即廢除緊急法

依家個重點係運用緊急法推蒙面法﹐只要一日有緊急法﹐以後有咩其他法都可以通過。有冇法律jj 解釋下點樣可以取消/廢取依條法例！！！！！